波台狙擊韓畜計劃由我做起🚬🐋

Ho ball

破Ching ho ball

去洗佢地po